# README #

1. неправильные регулярные выражения проверки заполнения полей:
	 можно ввести несколько чисел через "-", ".".
2. Не установлено максимальное количество вводимых символов в поле ввода
3. Не очищается поле результата при повторном нажатии на кнопку "Перевести"
4. Не реализован перевод чисел в системы счисления
5. Следует давать такие имена методам, из которых будет понятно их назначение.
6. Зачем делать проверку заполнения полей if-ом если дальше все равно используется регулярка. Не лучше ли сделать все в виде регулярных выражений?